親友好中意話「就算條例過佐都唔會對你地冇影響」

你地會點答？有咩方法感化佢？

唔會冇影響
正確

即係有影響定冇影響？

做咩玩Double negation
講到講到一舊舊

有無大陸樓，自己大陸生意，幫大陸人做生意，或者識人做大陸生意? 睇《砧板上》就知啦，係有人要做肉檔叔叔個老細之嘛，然後佢都中招。

所以識同大陸有關係嘅人就夠咖啦。

7佐 打錯字

「上頭打算撤到新加坡，我應該失業，比唔到家用你啦！」

其實佢哋真係唔care，佢哋覺得大家中国人，香港原本就屬於中国，而家中国咁強大，收返無問題，佢哋亦唔介意有無自由

一句KO：岳飛當初都係好似你咁 咪俾莫須有KO

奴性太重

當我同佢地講 一直爭議是送「送中」咁點解條例唔可以剔除中國在內呢 佢地話香港是中國一部份 國家現在唔係話拉人就拉人都要講證據咁話

每日就是再同身邊既人辯論

但個政權唔同喎

同佢講經濟啦
外國人撤資 香港關係法等等
講美國佬最想搞鳩香港呢d陰謀論就岩 佢地最鍾意聽

親戚：過多廿幾年香港都係大陸架啦咁驚大陸做咩呀

搞左成2個月，仲要係“影響”2個字上做問題，佢係咪岩岩火星返黎？

大陸係有罪推定
舉d例子比佢地聽

另外難保有日喺香港得罪大陸有勢力人士

一向司法落後地方都唔好去。
唔止支那，菲律賓呢d垃圾地方都係少去為妙。佢屈尻你，少則座幾年，重則座一世

冇影響點解要立法?
問佢支唔支持一黨專政. 支持=反中, 唔支持=反中
支唔支知民主 , 支持=反中, 唔支持=反中
利申: 熟讀中共國憲法, 中共黨章, 共產黨宣言.

你意思係仲衰咗？

男廢老:無得睇鹹網
男廢青:打機要登記身份証
女廢老:以後無宮鬥睇 要睇抗日神劇
女廢青:以後無得vpn玩外國網購

強姦犯坐完監夠無影響，d人又驚

揭發毒奶粉爸爸被捕
毒奶粉公司改個名又繼續做
不如你叫佢地感化大6人咪再買外國奶粉先